# Bienvenidos a SIEBOT

Este es el repositorio de desarrollo del proyecto SIEBOT.

Aquí se publicarán los desarrollos de software y hardware del proyecto SIEBOT.

![render siebotudelos ninos1.png](https://bitbucket.org/repo/r8E9MX/images/1132940643-render%20siebotudelos%20ninos1.png)


